{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 펜션C호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションへの入室可否を事前に確認する必要があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 ペンションをご利用の後は、次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますが、このような行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの予約期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパとジェットプール、メゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、バーベキュー利用の際には料金と場所、時間などに対する案内が提供されています。 使用する際は火災に注意し、個別バーベキューは特定の客室に該当し、屋外バーベキュー場はすべてのお客様の共用施設なので清潔を保つ必要があります。 駐車場は最大23台まで可能で、満車の場合はホテル所有敷地に駐車できます。 また、ペンション周辺には様々な旅行先があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、事前にペンションへの入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。ただし、未成年者の予約によるキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションをご利用の後は、次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害について誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の損害や紛失については、お客様が責任を持ちます。損害賠償の責任もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火での料理や炊事は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が確定していない場合、自動予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "予約期間が確定していない場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットプール、メゾネットタイプのバーベキュー場が利用できます。バーベキュー利用には料金と場所、時間などの案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大23台まで利用可能です。満車の場合はホテル所有敷地に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な旅行先があります。おすすめの観光地やアクティビティについてご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 649
    }
}